當日年三十晚與你分別...

我好後悔 果年既年三十晚 我其實好唔捨得 但我知道自己比唔到幸福你 我唔係一個稱職既男朋友 所以我決定恨心咁離開 由送你上的士既一刻我不斷後悔 過左差唔多三年 知道你同現任過得很好 我很欣慰 只想祝福你 希望你會睇到依段說話 能夠原諒當日既我

我總係認為，唔夠愛先會捨得放手

你放心啦，佢同現任好好，現任對佢亦好好，起碼比你更愛佢。佢已經心裏有另一個，所以你無需介懷同執著佢有冇原諒你

唔會係咁架

事實的確係咁
鬼叫當時個女仔冇嫌棄你 但你偏偏咁絕傷佢心 你冇盡力保護你地之間感情 係你話要放手 你今日冇資格知佢有冇原諒你
今日佢已經有男朋友 仲對佢好好
佢當年已經心淡 死哂心 請你放心死心 好好收拾心情 識番個好女仔 好好對人

我同意
我都係樓主咁既原因被分手
但我唔會信係因為呢個原因
最主要都係當刻佢覺得分手係開心過同我一齊

唔洗錢 因為 啊！！！

我認識你？

如果佢同男朋友分手 你會唔會追番佢？

走得一次 都會走第二次

唔會 因為我知道佢依家既男朋友對佢好好 我比唔到佢幸福 我唔會令佢再記起我

其實你真係唔係好鐘意佢㗎咋
你後悔感覺可能唔係源自佢本人 係段感情
你睇你 你答得我最多字就係呢段否定 明明我係問你如果
所以你真係唔好有一日屎忽痕走去問人有冇原諒你 你做左啲咩令佢原諒呀？隨時間過就原諒你？唔好傻啦 你同當年一樣冇進步過 又自卑又自大 冇喺佢立場諗 簡單講你愛自己多過佢
我以為你後悔係後悔失去佢 但原來你都唔敢擁有佢 你到底知唔知你後悔緊咩？

多謝你絲打 你講野好到位 我明白哂架啦 所以我到今日都唔敢再拍拖 怕害到其他人 我的確係後悔 後悔曾經開始過

每一段感情總會令你學到嘢 就算我遇到渣男 起碼我都學識下次要帶眼識人丫
人地話男人真係越大越有value 你估人人適用咩 你趁仲後生 改下你思想 變得成熟啲 equip好自己 遇上下一個鐘意嘅先會俾到幸福人
都唔明 你做咩咁冇自信

因為我份人太執著 往往都成為左嘈既導火線 我唔想再重複犯錯 所有..唉

拍拖就係學習同另一個人磨合 學會互相遷就
人人都難頂 冇情侶絕對夾

無得駁

祝福聲想你都聽到 可記得當年

聽唔到呀屌
你班男人 心聲連少少暗示都唔俾個女仔知 佢鬼知

ON9 樓主咁既情況默默祝福好過啦

我亦係講你
佢鬼有資格默默祝福人? 係佢送人上的士
個女仔一世唔會知 亦唔會想像送佢上的士既人有冇默默祝福佢

咁大反應 係咪你對象無比暗示你阿
加油

話唔定我識樓主前女友呢

話唔定我識你添阿

話唔定你就係我前度呢